曱甴全家速速去死

其實大家認為曱甴係一種點樣嘅生物？

對大眾而言，曱甴係「害蟲」，外表嚇人又傳播細菌令人生病作嘔，大部分正常人見到曱甴第一時間嘅反應都係喊打喊殺。咁我想問而家係社會上，有咩人喺條街度行下都會畀人唾罵？有乜嘢人可以同冇人性冇道德嘅曱甴相提並論呢？
而眾所周知，狗係人類最好嘅朋友，佢哋好多嘅行動都證明咗佢哋有同理心會去幫助同安慰佢哋飼養者。

而家嘅稱呼居然係反轉咗，真係可笑。所以麻煩大家用曱甴稱呼返佢哋。

一來見到一班社會垃圾咁樣話人，我相信大家心裡都好唔平衡。我哋更加可以利用返呢個佢哋自己接受咗係貶義嘅代名詞嚟以其人之道還治其人之身，令到佢哋明白自己嘅身份，增加佢哋嘅心理壓力。

知法犯法？但他們根本不知法
黑社會？有牌古惑仔你知佢都知

香港警察，你係曱甴！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳